係jins同owndays驗眼度數唔同

我今年2月個時係owndays配左副眼鏡
之後一直有帶緊
但琴日去左jins配多副眼鏡做spare
佢話我之前副眼鏡同依家既度數好唔同

其實應該點算好？

即係深咗近視囉

兩間散光度唔同

係。 都唔知信邊個好

拎 jins 張野去問owndays , 再拎owndays 張野去問 jins

可以試下，我諗緊洗唔洗去polyu驗一次

覺得 owndays 可信啲

jins垃圾黎 反而我唔信佢多

去埋眼鏡88驗

見佢張單 , 左眼數放右邊 , 右眼數放左邊就已經睇到好燥

再去lenscrafters驗

方便sales睇

呢d陽春鋪係咁架啦，俾你買潮鏡用架姐，真係想配眼鏡去返d正正常常果d眼鏡鋪配啦

黎而琴日去jins，佢有黑房同我驗
出面有一級視光師既cert

Owndays就冇黑房 ，得部機係出面

眼鏡88仲唔準

我都覺得好多好撚求其
除咗有d戇鳩鋪用機驗就算
配con試過驗兩間
有間就普通鋪仔，驗完好似左350，右300咁上下，有少少散光就話加深50度就ok
有間老店，個老細做咗好多年仲講到對自己驗眼好有信心，佢真係慢慢驗，好似應該要信佢，結果左400，左250
搞到都唔知到底邊間先啱

巴打我親自幫你

我早一個月去配，拎眼鏡發現斜曬成個框，去左兩間分店搞都搞唔好，觀塘個間啲仔唔識整，仲要好唔耐煩。最後，我去返啲街坊眼鏡鋪整，人地話擺明斜咗，仲問我點解唔去返配既整，我話整唔到，最後人地整完好好多，不過點都係無zoff個款咁舒服

個框斜左真係有問題
仲要幫唔到你整番好先慘
好彩街坊鋪冇收你錢

Zoff d人話都係mama地

第一次買就咁，感覺好差
最好笑嗰陣同個店員講整極都整唔好點算？
佢話搵返我哋幫你整
我同佢講話有斜，跟住佢同我拎支原子筆出嚟度話唔覺有，同行嘅朋友都話有
zoff我戴左兩年都無問題，服務好好，有時去換鼻托都唔會黑口黑面，反而間jins staff就係

每間驗都唔同，始終人同機唔一樣好正常

Jins間野好有問題永遠同細鋪d機驗出黎好大出入

下次POLY驗左先, 之後直接比份REPORT人地配囉

真的嗎？
但佢有cert寫住一級視光師喎
幫我驗個男仔都幾後生